hi 淡友 （1274）

淡殺

真呀 我9點到set 15分之前想改 但改唔到

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

唔撚係掛

真係回都唔回下

好驚MIKI 殺到27200 謝B講個位

又想爆上 大芋240造左底
係咪可睇255

唔知等緊咩朝早一支箭

我唔貪 跌100點夠啦

amumu 今朝有冇行動到

死辣殺 一掌煎到佢同塵巴訓係到

qq 準備發力

我都睇唔透

今朝起身見夜期仲以為自己止蝕錯move
宜家前路一片光明

買左251熊 2手玩下

我唔係買返同一隻牛
我247買240牛,243買238牛,240買235牛
所以就算穿240打左一隻靶
今日靠238,235牛都會平數

同埋我每注拆得好細,就算打靶都係細數目先會咁玩

回返百零點俾我執返個凍飲+3啦

又棍升

首領又羊錢錢

QQ上埋黎
67啦

大淡殺

信謝巴好過

夾死晒d淡友又棒落

坐下先啦 人生無理由事事順利

望住個市唔識入添

但港女條跌軌仲好靚
手痕想熊一熊港女

求屌醉

首領先係最後嘅贏家

加沽加沽

我都想 睇定啲先

我諗預殺埋25000先會肯回一回

都係買正股好
坐3個月都仲係家鄉邊緣
唔洗輸錢錢抵玩
玩期貨 牛熊 啲錢錢眨吓眼就飛走晒啦

好少見會殺到去重貨區

屌你老尾垃圾港女 死夾爛夾

大家小心 11月好大波 跌都可以好大波

夾緊la ,差100 點

反正都比佢夾緊我100點

我隨時彈出彈入喎

真呀 夾下夾下又豬哂

all in奈銀

小米月底30蚊

黑仔之達人

咁近

On9升乜
記得止蝕位斬

以為咁有料溝同一隻牛
好多老散唔識玩輸撚死
你咁樣教已經兩個層次
不過都係個句 溝得起就玩期

249

點解今日升咁勁

通常裂口一棍打哂

哇A股又拉升

晏晝跌返落去啦

set定250-2先

繼續衝dh

我過哂d止蝕位 做雞都唔得掂喇呢次

一玩返港女就出事

係
明明dji玩得好順

大戶個垃圾打250熊未
我地就來贏哂你d錢

停啊 屌你老母

24960有個小時圖裂口

唔好再升

升夠未呀屌你老母

隻熊5格止蝕走先
再坐落去等打靶都似

等250先入場

升夠啦仆街
係咪想迫淡淡跳樓

病貓好返喇

衝dh

補到23號果個?

0.044 53397@20手做下淡雞

就34 蚊

上證cls

醉b你斬咗咩

咁要做螞蟻上神枱
等埋星期四先做淡啦

停呀屌

大家唔記得今日
升期二

斬ed 十分慘

上翻水..... 成頸血....

升到咁 求其搵個籍口安慰下自己

唉大船沉啦

升期易正常發揮

可唔可以退錢啊

熊轟 一齊許願侵侵連任到
到時就會千跌

我含 立刻停止上升
十二點轉紅燈

你個trade plan 不變？

仲有得升啊，夾夾下無人隊分分鐘港女變大牛巿

浸浸輸先會整色整水搞亂個市

錢錢飛 飛高高

頂唔緊 輸10格走 唔想被靶
又豬5舊水

好彩10點 249夾到少少痛

坐緊200點

DH緊
熊b 繼續rap
啪啪啪

5舊姐 東山再起

無眼睇 246叫我

坐貨師

咩plan
去ifc針好定隔離海針好？

唔停嘅

238 plan

25050熊仔 頂唔順 走先

我止得靚

坐緊300喇就黎

停呀仆街

到250未 想入了

停停車俾淡友生存機會PLS

螞蟻上，大陸唔會比個市跌

蝕已止

又夾啦

未走呀

熊家軍 冷靜啊 我地震堅持信念

熊軍 而家反手Call 可能仲有機會回本

千跌都幫唔到喔

距離250仲有50點請坐穩

錢錢飛走晒LU

咁樣夾上黎

擺明要殺曬淡友

放過pls

做淡慘過做雞

快d 止la

螞蟻快啲今日上啦
仲要等星期四

24950入隻250熊

堅？

miki 大棍上

謝b 都止la

記者巴有無靶到？

24950啪

個前頂係邊

QQ
跌多d la
仲等緊570 入重牛sh

熊熊哈

搞咩仲有得升

止蝕左，無左10k

So goodbye Bear dont cry
we both know im not what you need
and~~~
I~~ will~~always love you you~~ Money I love you

my money flies away

見到記者返黎講跌我就放心

波幅大到呢

心理前頂

唔好多手，反手

31000?

招勇士 62771

紫巴又話收到wind 10點半跌到仆街

其實有咩原因仲唔走睇住佢打靶爽啲？

A股仲未撚升夠

玩撚完

好撚爽

唔覆我TG

閪冧前既最後瘋狂

唉 我隻友邦牛 太早走4x格

未down返

劍指三幻三

隻hedge call輪升咗10格

我明

過左500完。。。。。

再溝熊貨

回都唔回...
CLS

係，輸淨少少 走唔走都一樣

前位係249xx? 唔記得

冇喇 熊軍現在全都玩完了

好小見
。。。走都唔比

奈奈都係夾倉專家（被夾）

準備250

大單邊 一年都有幾次

點睇啲高手開埋啲咩Patreon
出plan一日就收左皮
入黎鳩嗌賭大細羸得仲多啦

有冇
Hi牛友 po

港女繼續棍升

啪

仆街升到失控。。。。

2幻5了

JUMP

我比返d錢錢我啊

大芋：啪啪啪啪啪啪

250 啪

armuarmu

QQ真係好撚神奇

無啦GG

第一服務隻仆街 大升市都狂跌。。。

要上ifc了

千升

251都黎緊

收得穿250就唔好做淡了
夾撚死人

我張239 call

入左251熊

正所謂走得快 好世界
一走跌多7格

個波幅大到

我仲未斬呀

琴日243走左..

晏就跌架啦

反方向走 笑撚死

我都未斬啦

24870

我隻240 牛

隻熊得翻0.1x 走西咩

唔跟止蝕

幾時入

淡友如何是好

點知回都唔回姐CLS

我都未 24760 -2

今次買幾大

突然想食老麥

0.01呀係咪

my bear please dont cry

係。。。。。

淡友約出黎JUMP 點睇

殺完250即回

有種夾我1萬點

一個鐘跌200%

夾錢坐的士出IFC

我24700

停哂手先，成日忍唔到手想追

重熊係25050呀屌你, 殺撚埋佢先啦

那有錢

今日完美夾死淡友

笑問大户呀
幾時上返268

全世界吹大選之前會冧
港女：

中芯洗唔洗咁撚勁呀

你可能有救
Last chance 250 SL

爺閪要佢升就升

想問吓上次千升既時候qq係咪都係紅燈

上次千跌果陣就係

回緊啦唔玩期啦仆街
玩返ETF算啦

qq前幾日托到隻狗咁 俾佢抖下啦

熊棒消失了

上證我屌你老母

大户你呢棍都執唔少啦 不如試下向下1000點啦

托市工具

一殺完就回ON9到

3分鐘急插 5分鐘 回哂
你叫散戶點跟

港股要賺錢 真係鳩買大隻少少既中資股就搞掂

正股驚閪

港女升得勁d

應該會跟到止蝕

58205 最重貨果隻唔殺？

回咁少當淡友係雞呀

輸撚左50萬

in qq we trust

SH

熊trap 再set

咩事

回一百點 25000 熊慘死

有種殺落248

差1點先殺 痴鳩線

當你乞衣咋

萬2點沽左

咩事呀

聽到都覺得痛

求下跌1000點比奈奈走啦 佢坐咗好耐喇

碌落山啦

沽撚到個系統計錯我數

高位熊既話都已經有10格

殺完25000
就回

做咩呀

有無人幫我研究下 我點樣12438點沽期指

咩事？

估中就係

no mercy
一掌打到佢訓係到

美女早兩星期冧得咁high
點知A股話我唔郁吹咩，帶壞埋港女

所以無買

唔係有7張call咩
2張put當無斬 都係夾番轉頭 輸百零點*2
但7張call 900*7喔
6300-230
仲賺6000點

法則靠你許願

咁撚狼殺到250扮都唔扮DKLM

未止蝕唔叫輸

回啦回啦, 今日回到轉燈收市我抽一位巴打/絲打請佢地叫雞/鴨, 高級果隻

system error 咋

上證回緊啦又唔跟DKLM

空姐 OK?

抽上抽落 8分鐘都無
真係咁有信心？ 多數已經坐緊貨

係咪又出又入 之後佢計啲價出嚟
蝕住走幫你計埋落平均價

係囉 上證回得幾大棍

意意思係以你呢個倉數，期指要落到12438先平到手

轉燈 我自己都有錢叫雞啦 洗咩你請

玩完巴唔好燈

回返248俾我走

咁我係味姐係輸左50萬

LM

始終有道牆

佢會揀最遠有人掛嘅盤，有人鳩掛，咁岩你唔好彩

無出剩入

跌啦好嗎? 牛軍賺夠了

叫鴨ok?

大戶求下你跌啦輸死熊軍手足啦

轉燈我屌人妖

買股從來唔用市價盤 呢個係最on9

點解會咁
有冇打去問下？

落車叫我 我入熊

落返248先

宜家真係輸50萬？

喂屌係咪手足呀

輸左50萬 有圖有真相

有哂圖 唔係紙倉
大戶屌你老母

巴打 咁樣我寧願 止走算

人地牛軍食足6百點

我驚佢爆上258 唔敢想象

內銀內險托足咁多日
QQ 果D 破晒頂就不了

唔熟期 咁樣姐係買錯咗定係點

屌你老母大戶 打完250熊 暴跌

又一大户 同77巴

我為救大家人妖都要屌

比大戶夾

回得100 點

會唔會到時要你補返倉
打去問問好wor

做咩又升返⋯⋯⋯

淡友係雞係公廁

升完就狂跌
2玩到

上證條ON9 唔打算放過手足

升穿前頂
但內銀都未去番上星期高位
今日掛高一格都賣唔出

QQ升既時候 就到內銀跌
同一舊錢 係咁loop大佢
真•內循環

奈B好痛呀同你同船一齊痛

撚熊

淡友係乞衣

MIKI 唔該暴插唔指望上證條爺閪啦

贏就幾十點
夾就過百點

都250啦
我啲銀行仲升得咁少
係家鄉邊緣走唔到

依家回一回氣
晏就勃起射多一獲

回啦大棍啦好無? 唔撚該呀
為連登大船求求你

請我叫777巴OK？

講開我都想轉ib 知唔知宜家ib開戶有冇股送

ATM好弱

25048 大戶熊?

好多淡殺250應該退曬場

244硬殺250熊 又逼害熊軍手足

Lunch 打去問下

今日紅燈收市
依個月唔打飛機

留名先

送乜鬼 trading fee低
孖展利息平1.5厘 沽完道期再沽港期都得
IB好撚抵玩

要跌多500點⋯⋯

我唔屌閪

250，目標已到

跟

隻熊熊又返到家鄉

救救熊軍

如果今日31號我跟左

牛孖展真係好撚on9 人地抽新股1%都唔洗 佢夠膽死收4%

暗盤高價

琴晚納dee都係咁
科技股好弱
唔通廢登真係要贏

謝B MIKI 咪撚再上得唔得呀

玩完巴張put靚

有PUT咩

今日轉燈成班熊軍係咪傻咗
如果今日日市收市前轉到燈
我捐錢都得，就當現價24883-1，今日紅轉到燈收市
贏幾多捐幾多。
邊有可能紅燈，市場係正確，醒啦。

尋日再反手7200
今日終於返家鄉
呢兩星期 = 白玩

自私put

qq又升返

唔使輸好好啦...

me 2 months

到MIKI 唔肯放過手足

清你好出力
今日大選大戶可能跌返400當無事發生

都係 上星期食棍食到飽
依家繼續做好友

棍落啦唔該啦

10點上車果D 係咪都夾緊?

250-2呀麻

好招積呀

no 260 no release

夾左唔知幾耐終於走到張call仲唔反手沽爆佢咩

qq棍升⋯

港女開大絕 自磨

600應該有阻力

有料

夾到走左

10點前既未走
又升返啦屌

嗚嗚

係

轉大佬，跟玩完巴先
25112開put如果今明兩日見

可憐呀

花生友?

又上返24950

嘩, 大船係熊
好彩未put
你地等gg

MIKI 明明回緊
自HIGH DKLM

大戶求你跌返兩百比細佬走啦
放過熊軍手足

你都衝左入場咩

唉 做咩又升返架

會唔會下就又升架⋯⋯⋯

你買咩

係咪同路24700put

會呀，升一日呀，夜期都會升tim ar
升升升

朝早升下就通常跌，抵博

熊軍

53040 咁多大芋買既

4億都黎緊

祈求天地放過連登熊軍

賜我260 求憐憫牛軍

24902 -1先

放飯前啲人蝕住賣左隻熊

邊有

今唔安 坐唔落
今日既lunch

我感受到！ 死去既熊軍手足要返黎啦

最多咪升多500點
一日唔會升千幾點嘅

朝早升 下就跌小小
之後妹到收市

日日帶飯但夾到仆街都當做例行

可能係大芋賣呢

上星期五開始，日日都夾200，300點

午飯時間 出一出今日牛軍反擊成績表

以上熊熊RIP

岩，升要爬足幾日，跌可以係幾分鍾

吉利可以跌未啊?

澳洲QE ,係咁先

有無整合一下邊間行出得最多新打靶證出黎陰人

多到痴線 大家一齊集氣！跌落去

烈士紀念碑

小米搵日DH收得唔撚得啫

說好的股災呢

miki 救救大家感激不盡

等緊佢返268

我隻熊熊呀

買咗隻熊坐18格，點搞好

怎麼了 你累了 說好的千跌呢

美帝今晚暴動唔該

今日午後會急插,人人走貨等大選點票

miki跌緊，但港女會唔會俾去返24700

過夜豬5600

信法則逃生能力 尋晚都走到今日無難度啦

新手復活喇

miki 救唔救到手足

靶左幾錢呀

港女put 夾到jj 痛

好似5k

大芋：唔經唔覺我成倉熊掌

係時候夾返牛啦公平d 好嗎

盈富基金又贏，岩岩除完凈又上返去

我快喇都

一張細期 邊有咁多

10點入既話 都係坐緊2/30點渣喎

我早左柒位

5千左右

300點都3000 其實唔難

0.01仲值5千左右？

輸晒呀

早幾日240就睇 225
今日248 又睇260

屌你 睇秒聞香討真係破十次產都唔得掂

我手痕熊QQ都靶左7千幾

明顯預左all or nothing 既。。。

平均4個人含1隻警犬
你地香港好淫亂呀

你唔係睇財經台呀嘛
靠自己啦

唔好玩牛熊啦無仇報既on99

麥撚野中文黎

睇下得啖笑 留意下廢老揸咩倉
贏盡佢地d錢 未來係屬於年青人

個標題笑撚左
子生性病母倍感安慰

廢老奈奈又輸啦

miki keep 住落唔該你
咪撚反彈

廢老長情低位買5號
又然啦

港女欠奈奈兩個千跌

而家係港股主場，美期只係輔助

真係升

不過243走哂

為打熊夾上250
之後要還架

上證條爺閪升極都有
約談馬雲做市我屌你

過左大選繼升

真係咁多熊軍。。。

我睇呢轉升到254左右，之後落返237

大選前所有走勢都係假既

恆指已破位，熊軍回頭是岸

天日又會一個裂口彈上太空。。。

賭場就開

nq 今晚似千跌，散貨日

熊軍！ 集氣！

集氣

250 條熊柱

會上255

上到254就小小地開260熊

會落245

會落235

會落225

好，上完再落

會drop to 0

會落215

保持隊形

連燈熊船仲係咁重cls

9點20入左呀，夾緊成二百點

好多大單買入

唔係老母麵就得

251熊佢老母

你成日夾多多 贏少少

可唔可以快啲碌落山

無啦啦又衝上

又棍上la

11年至18年既股市走勢同90年至99年其實幾似

係，次次都係夾幾百點，食幾十點

成班連登手足 求下大戶放我地一馬
跌返落去 唔好夾死我地

快d衝上251接我啦，到251 淡友先會投降

On9做完嘢回咗咁多

快快手殺埋la

咁少

又上返啦

發達啦

然後呢

miki 今晚大撚獲

洗唔洗咁趕盡殺絕

on撚9 跟升唔跟跌既

唉 大戶想殺死哂我地

Set咗價開put

ATM跟上唔該

食完飯唔見左5格

3分鐘無左7格

無人性架

當X死架？

大戶勁係無人性啦，電腦黎架ma

手足差唔多死心了
大戶唔想放過我地呀

快手殺上251 la 想熊la

俾手足逃生先好嗎

手足轉睇升就可以逃生啦

夾到3 點先la

MIKI 撚狗咁撚 食飯棍落開市棍上
大戶根本玩埋MIKI

升40都棍上

同一班人黎

熊熊哈 熊熊哈！插落去

當手足狗咁撚就唔岩啦屌

淡友都殺死曬啦

扮插引傻淡

大戶D貨多到玩乾升
陰D陰D咁出貨撚死你班老散

而家落put 其實唔會輸得多25500 止

nq 跌到傻

爺閪回緊
MIKI 就上
反之亦然

落多100點啦好嗎 嗚嗚

唔驚 繼續集氣 好快反攻

一陣反攻再抽升就HIHI

其實今日升咩

好少會抽升咁多跌就有機會，要睇數據！

上證好似回完氣啦

個個以為熊三，其實牛一已經黎左

今日唔會回架啦 要夾

咁都有原因解讀嗎

QQ綠燈左 ON999

夾死晒d2萬5熊先再落

逃生門都唔俾

舊經濟股已經反彈
你睇下d 金融股

係咪已經唔駛做第二隻腳喇

13:01 closed

今朝放哂d熊

wadiu 反攻250 la

TRUE

屌 做咩又升架

無啦熊軍GG左認命

rip 腳仔

期貨升成600 點都咁硬

錢錢未袋過已經飛走ing

求大戶跌100點啦

大戶求下你跌啦

你d dji put 斬哂未

打把師

2手熊原地打左 賺左手續費比支牛

升升升

qq 咁垃圾扯唔起

高位熊

All in近牛

請問友邦做乜鳩升咁多

奈奈太串 大戶睇唔過眼

又到2幻5

就到271謝巴位啦

又上250 屌

250心理關口

又升返100 點硬撚到呢

根本想食晒條熊柱

今朝早走左好撚多😭有成50格。。食得廿格

屌你小米比d力水啦好嗎？
有冇ching 牛撚咗小米

好有力水，對比qq

藥明巨諾破晒發

我

嘉和之後收晒皮了
新股唔撚抽了

我投降啦 大戶我投降啦
比我轉入牛軍

有無手足跟 24569
mark 左0.054 150000股

b藥一律唔抽

頂住呀竹兄 同你一齊夾

冇左個m記

想入末日熊 有冇邊隻推介？

又唔跟跌

53040

夾緊成300點

肯跌未啊

點緊票啦咩??

呢度好迫 我想出返去

qq 之前日日都廿蚊廿蚊咁
比佢抖下啦
小米日日都2毫2毫咁... 跌就跌1蚊 都on99

屌你老母 臭閪大芋。。升升升
等侵侵上任 炸爆你老母個臭閪
我d正股又唔撚升
大芋老母比狗屌

消息指華為副總裁突然在深圳猝死 終年55歲！

今晚先投，唔係咩？

ching晏晝點佈署？

竹兄豬咁多都仲有錢落場玩

我有贏錢既

回撚晒仲想向上衝的狗閪大芋

25000好似有啲阻力 put多張 25000止

強行屌緊喎

外賣仔咩事

回都唔撚回下既屌

螞蟻要上，大陸唔會比跌

睇緊期指
跌一跌 比我平手走

回一回姐
又唔係要求轉燈

傻系

原來七號仔復咗牌
好似想衝返上去咁

跌一跌 到時螞蟻上先有空間升。
唔係應該噉咩，而家升 到時個個唔敢高J

我覺得會扯到上26000

咁星期五跌黎做咩

引熊 大戶佢老味

講起就嬲

熊友 不用怕

點解1448會跌
熊軍死咁多
需求量大增喔

9633又跌
咁多熊軍針 總有啲係針海 針水塘
污染左水源 樽裝水需求大增

你走左未

兩日sing 一千點

未

因為已經豬到冇錢落葬

咁重熊係咪應該入牛呢

no mercy

熊軍信念永不變
要賺大錢 首要坐得起

你快D 發功啦
尋晚都得, 今日都可以架

屋企人俾錢架嘛
或者有保險呢

岩岩賣左啦，換其他

睇黎要dh 收

強行屌上霸王硬上弓

形住收市即刻千跌

二幻一超大熊柱

跌100點有咁難咩....

咁要坐幾耐我預最多升到253到點都升完，之後插返落黎，回返242

我記唔信殺上去

唔嚴守止蝕

雙頂跌返1千點好麻

一兩日就千跌 qq翻530
大家睇啱位好上車

跌2千呀

你地心地唔好，會再爆升一千點

奈奈心地唔好，夾佢一千點先la

吉利落15.5 有無人跟

2點棍係升...

25000 -1

就黎夾死...

788

搵左隻吉車put 同友邦put,一直未襟制

夾死啦HIHI

同意

251 先

痛撚到唉

吉利可以put 友邦就有保留 唔值搏

期貨想升700 點

走呀花生友

連升3個交易日 唔洗還咩 聽日後日大後日

星期五例熊

港女自己隊上DKLM

穿251 put 多張

25050熊是咪準備啪

轟呀牛軍又贏

夾到春袋變紫

早咗上車啦

有冇人就頂唔順

你唔係ETF 撚咩

今晚熊柱又長大

好努力頂緊

MIKI 唔上就上證上, 狗撚到

57346 恒指摩通一一熊Ｈ 熊證 25,048
58205 恒指法興一一熊Ｘ 熊證 25,048
52389 恒指瑞銀一二熊Ｉ 熊證 25,050
57322 恒指海通一一熊Ｏ 熊證 25,050
59409 恒指法巴一一熊Ｑ 熊證 25,050
62787 恒指法巴一一熊Ｕ 熊證 25,050
65548 恒指法巴一二熊Ｃ 熊證 25,050
69377 恒指中銀零乙熊Ｙ 熊證 25,050
68245 恒指瑞通一二熊Ｎ 熊證 25,060
53118 恒指法興一四熊Ｐ 熊證 25,068
52443 恒指法興一二熊Ｍ 熊證 25,088
57581 恒指瑞銀零乙熊Ｄ 熊證 25,088
64906 恒指高盛零乙熊Ｙ 熊證 25,092
57253 恒指中銀零乙熊Ｑ 熊證 25,100
57701 恒指法巴一一熊Ｅ 熊證 25,100
58827 恒指法巴一一熊Ｐ 熊證 25,100
61254 恒指摩利一二熊Ｄ 熊證 25,100
62612 恒指摩通零乙熊Ｅ 熊證 25,100
63637 恒指瑞信一一熊Ｙ 熊證 25,100

READY?

而家落put 先無得輸

要啪25050就快啦屌

陰D陰D又上左DH

係阿 想入7500 睇多陣先

咁你行動未呀

投資者憂慮美國大選，資金流向港股，咁樣解讀好唔好？

傻架咩

我坐緊300點，你話呢

有請牛軍首領出黎行刑

差10點又啪一堆熊

市場預期拜登當選會放寬對華政府 升！

夾死啦屌

頭兩隻啪左

巴巴可唔可以跟住一齊衝啊

25048 死左了

有牆咁喎

聽日搵位熊，今日熊冇野食

企穩250 la

碌大陽燭 大撚到

心裡在流淚

有大戶熊，好友仆街喇

唔信咁好境 比位大戶做淡倉

過夜熊食撚哂屎

已入put 17555

一鳩樣呀清

行動左好耐啦屌

說好的補裂口呢

收市企到25000，熊軍alert

算啦禮拜五果支大陰我都以為個市玩撚完了

+100025000終於嚟

250? 驚閪咩
早上車真係喊撚左

一齊夾死啦

好大條GAP落去補補先啦

其實星期五好細枝 得3百幾點

跟到PLAN 就夾
跟唔到就睇人地賺
我都唔知講咩好

雙頂跌未

奈B 我無辦法明白你心路歷程
由賺幾K變負幾K
真心有冇諗過退出了

連跌3日再加多支大陰唔驚呀你估

遠熊變近熊

無走咩今早

唔驚呀 你話700賺突架嘛

企穩250好啦我走人

一早止左la

有冇反手

收市企穩250 call爆佢

收復左200 MA 係咪 利好

今朝入場都輸左成個星期m記

走埋啦已經

幾千就退出?

醉巴今晚仲熊唔熊過

屌你我以為係自己

講緊佢
佢邊只幾K呀

咁冇咩好買wor

熊佢老母

期貨仲係今朝個DH

蛋糕熊上呀

今日都無乜可能跌了

本小連細期都玩唔起

單日升六七百點 點同你玩 你玩哂啦

58205
fly away 不管流下多少眼淚

得2K 真係得牛熊玩

其實我都好唔開心
不過可能輸慣左
想喊又喊唔出咁

黑仔飯見點呀
想搵你取暖

25k輸落黎

喊又唔會既
之前賺落D profit 俾我敗得7788了

我連玩嘉和都可以輸但叫走快
唔係仲仆街隻股跌到唔見蹤影

之前賺埋賺埋，都唔夠一次奶野

好日唔入場
一入場就追9我黎砌

我一直都無profit
有次夾2張 夜晚真係走去廁所喊
嗰陣仲無輸咁多
第二日無輸仲賺番

係但見人地玩期成日袋錢
唔眼紅就真係好假
我本身ETF撚黎

玩期豬左幾多先

喊有用就好
我實打到你仆街喊為止

記得大芋240造左底。
想1000點就放過熊軍？
硬淡要好好接受教育

咁仲撚傷
等於平時慳埋慳埋一蚊兩蚊既伙食錢，都唔夠一鋪輸幾皮咁無撚曬，仲要倒貼

真 自己贏細輸大

恰鳩我地

241果時自己都話會夾 但又唔走。。結果2日夾左成千點

你見我之後都無叫你上車
唔知點解琴晚突然係覺得升
但我又驚自己feel錯
所以一直無走

第六盤惑

好少姐
今朝痛姐
玩左2星期多D 唔係日日落場

今次370 個美

無預夾咁多

係呀大細差好遠下
當然ETF 你好似首領幾十皮咁買就梗係痛啦

你太硬頸了

3千萬

我eft賺得2000幾 隻正股輸咗我萬五 我都唔知講咩好了

你玩太大同唔到你圍爐

隻788終於生性

琴日記者一返黎溶牛油今日就熊B死了

琴晚突然有一下感覺到要升
我無睇圖無睇盤
夜啲仲發生左啲靈異事件
大家有無興趣聽我鳩up下

800 點

一樣

Ching有返咁上下年紀

ETF 真係賺M記 除非首領咁樣買啦

呢兩日

今日記者消失左

諗住落得去 應該無咁易上

本小etf 比個狗

唉 見親佢都升

臭閪大芋睇住你黎打

成為左港女火箭的燃料

依家學塵巴揸長線 睇吓cap唔cap得返輸個啲錢 等緊靚位入市

早啲偷偷地反手再gel頭啦

都係個句玩期食左先好gel

可唔可以落多100點啊

下次再戰

但係人地止蝕左啦

大家睇黎見到升到無感覺
停止左叫春
唉屌 落停車場take 個break 先

叫到好都乾
你叫到幾大聲都冇用

呢個係day trade plan, 我只跟塵巴長plan

你宣泄下都好既

有長plan咩

今日健康升冇回既跡象
企穩點都斬手離一離場

一陣佢尾市企實250都唔知熊唔熊過好
驚佢過夜爆上

未出呀

小學時聽開

佢個plan我冇跟 我覺得佢個位put太早了 依家put就差唔多

trump贏會升定跌

究竟77巴係邊個巨富既後人

有冇熊油過夜？

做機c 好易搵

你唔好+1+左就升

你唔係1629大法咩

大選應該唔敢啦下話

琴日開左套死神來了睇
但我條仔出去買野食
咁我就暫停左
但佢一陣就自動播
不停重複左好幾次

咁我條仔就行左埋黎睇 佢又話暫停到
我一叫佢行開 跟住又自動播

夜晚臨訓行去廁所
Feel到地下涼涼地有風
咁我以為屋企人唔記得熄風扇
但我望轉頭 風扇無開
係寧寧捨捨企嗰個位有風

唔屌票就回都係唔屌

乜嘢事件

與趣黎姐

牛神來了

250 put 真係無得輸

屌 小米真係on99 又DL

57322邊個傻散高水十幾格追？

望下你後面

跌啦

跌啦唔該

60033
成班散芋熊油等死
0交易

走到貨嗰個fatfat

即drop

隻57322發生咩事

24950 0.035買入 25000 0.025放返
明明而家24970 但反而係0.040 個價差咁遠

一路等緊19,20蚊買

尋日記者巴一出現 就知不妙

跌大棍D啊唔該

第一屆走鬼大賽開始

屌米不嬲都咁弱，預咗

邊到有走??升到彭彭聲

MIKI 回緊唔跟了

大芋走哂貨未 走哂就散水啦

最後一個鐘走鬼時間

回到248 算叻仔

謝B 呢
雖然你止左但陪下我地取暖啦

執左3格走人了 唔敢過夜

好大段路
唔敢有期望

咁快上岸仲以為你夾好多

嗚呀大棍回夾死纛纛喇
上返去251俾我走

熊船手足多人D
幫下手足啦

係咪大戶動作
錢太多

7500就快返家鄉

做ETF 撚幾好我就快回歸

裂口低開仲好啦
248 收市咪聽日又有位做陽燭

家鄉幾多

會唔會你黎m 呀

25000 再加咗啲etf 唔驚靶

黎m會搞到自動播片咁得人驚架咩

3點引熊
尾市鎖熊
一貫臭閪大戶的做法。
熊過的去驗下弱商

嗚嗚今日做左點心

宜家仲唔走D老散真係唔怕死

宜家走個d先怕死
Miss左26000咁點撚算

我指涼浸浸

啱啱引咗我入熊，iq50
是咪要走

等睇一陣一開市就暴跌

你買之前有無定止蝕位？

紫巴，呢排都無左個數
係咪灰左

我加入牛軍幫手燈已經幫好多

淨係企嗰格先涼浸浸
間房行去廁所要成廿幾步架

毒巴又羊錢錢

this city is dying

收市現貨企25000以上就走

好少咋，最大注啲ATMX唔識郁

滅亡左啦 又鳩拉啦

聽日比我中螞蟻回血la

qq

B組隨時一樣兩手起三手止就好笑

仆街 岩岩無走到
又夾死我啦

游短水好閃, 呢個星期無論出任何消息都好, 唔好信死任何方向住

249硬到

乜鬼都走晒，等過埋老美大選再講

黑仔飯而家咩環境

小米真係唔屌唔識升

海洋公園推出的「星夜高峰Glamping」將於本月20日至12月14日的指定日期推出（一共12晚），每個帳篷收港幣2,800元，每營最多4人。收費包括4人的兩天標準入場門票，而每個帳蓬最多可容納4人。
海洋公園表示，帳蓬內設有空調、基本傢俬、風扇、迷你冰箱及充電插頭等設施，Glamping位置亦坐擁無敵大海景，可在高床軟枕下與朋友、家人看日落。而淋浴設施與帳蓬相近，參加者可欣賞靜謐的星空夜海，更可環抱南區晨光風貌。內容方面，參加者可參與秘行南朗山、與海獅見面會、夜探南極奇觀及隊際遊戲挑戰，觀賞日出以及與動物大使見面，期間可到嵐灣茶座、享用早、午、晚一共三餐。

2800蚊去海洋公園野外扑完嘢睇日出

4個人
2pair
互換

呢個正wor

吉利大家有冇貨/高追

....唉25000上下chok死我
25000以上我call就跌
25000以下我put就升
唔好噉對我啦

如果除開人頭計包埋三餐其實唔係貴
兩PAIR人去吹下水其實OK既

聽日到企鵝爸爸拉

大芋買完MIKI未

上咗ifc坐

夾到無FEEL啦

望住日出日落扑野

17蚊細注入中芯 升到
d大注全部垃圾

日落扑到日出

花旗睇靈車41蚊

夾淡夾淡

IFC 天台輪候區

夾緊成3百點

吹到好靚 去撚到浦台島小光害既地方都無星空睇
海洋公園
收費營地都唔洗咁貴

有西屌沖喜

你都未作法尋晚神奇魔法好撚勁架

但我次次坐港女都出事係miki幾次都得，因為佢大升大跌

比個位我 大戶比多次機會我走啦
求下你

之前贏嘅唔計

留名待笑

奈b 咩位止蝕

聽日靶熊

all in

有CFU帶領梗係stronghold到CFU叫走

呢d市一睇就知4點後跟歐洲

想熊過

四點後港女仲肯郁先算啦

歐豬咩環境

暫時升緊
0。8%

又話封城 愈封愈升

要買末日個隻

無位呀

MIKI 60點內橫行全日咁濟

本身遠熊 坐左成廿格

封晒先得閒喺屋企炒股票

死曬d 窮人咪升囉

等睇一陣封城恐慌
倒水跌8%

無街去 個個喺屋企炒股

奈B攬攬棍對棍取暖

520

好心呢 福心呢
可憐下我哋熊軍嘅乞兒仔呢

唔好再笑淡友了

坐到月尾

吉吉定係熊過

熊過

等睇一陣無緣無故地暴跌
事後補返個消息

唔買熊都唔好買牛

四點等睇勁假轉燈

希望你聽日唔洗夾啦。。。

今日夾死 錯失落車機會
輸死寶寶

2手極熊過

祝熊軍日日有閪屌
牛軍日日被人屌塊臭既牛閪

唔轉都要佢還返400點

暴跌600 點

好睇現貨

幾舊水驚閪

QQ

暴跌1000點

QQ聽日到佢扯唔跌返D 點扯呀日日破頂邊個蝕錢

眾熊軍 買定數字機未

Biden wins 千跌

爆跌5000點

太無大志，起馬倒插400點先收貨啦

夾緊既手足講下有咩步署

4點了插了屎眼嗎

比美期插爆了

吉吉哈揮手

突然覺得吉吉係一種幸福

聽日先搵位熊
安全啲

熊軍現身。盡殺肥牛

落街冇錢買麵包

借錢又怕老婆鬧

牛牛是咪9:30 就知有冇抽中

披露易有得CHECK
等人放LINK啦
預左唔中
支牛根本無幫我抽

點解

問我 悲哭聲可以有幾多幾多
問我童謠用乜野號角可以吹乜野悲歌
歌舞昇平嘅世界 幾可聽到凱旋歌曲
曲終人散嘅時候 只有剩低幾個幾個
我問我 我嘅戰友係咪就係我一個
我為我 嘅生命戰鬥要我保衛我
我話我 進一步退一步 我都難過
我想我 放棄我 唔再識分對錯

成日唔撚中無撚中過

MIKI 回你同我抽上

嗚呀咁我5 草野咪白比

呃手續費

共勉之。。。
雖然而家回返啲
但249好硬，隨時係引熊聽日裂口夾上去
我信念好弱

2分鐘抽60點

我的熊熊飛走了

真係JUMP

未走就算啦，都無得交易啦
幾點打，可唔可以透露下？再升就聽日同船

對港女好失望
完全唔係我地平時認識廢到無倫嘅港女

熊熊飛 飛高高

amumu 今日有無大法

心好痛

一陣閪冧

一陣早啲瞓就見到

MIKI升乜鳩呀

歐洲爆升

有無聰明仔，26300 call 左你老美

67啦現在全玩完了

我d錢呀

納dee升唔起 道指係咁升

即係個市都買拜登贏

完左呢波大家健康D
玩返ETF啦

拜登WIN 咪千升拜登WIN 本身上證都扯到上天花板啦咁奶共

邊個贏都唔緊要架
邊個可以令個市千跌 我就支持邊個

吉倉斬哂 過夜風險大

250啦無啦認輸啦
世界末日都唔關我地事啦

輕鬆50蚊

仲用佢名幫大客抽埋

嘩又爆上dh

熊軍慘痛的一天
跌就一下跌完回番
升就高開高走 回少少再扯高企上一級

太痛啦啊

當然 大佢老母

想問升乜9野呢

勝利奈

用大法 驚的可以 等夜期開市先+1

你好似24600

玩完啦AMUMU加持

斬左未

牛3黎啦

唔好呀

各位還好嗎
點解要做傻淡呢

等埋今晚

咁就1200點，爽

期都收250 好黑暗

輸死人咩

Futures 700 pts crazy

btw 第一次沽油豬死左我。
以後唔玩油

大陽燭收市

真係好大波
大波殺熊

回未呀

如果美股正正常常。
應該月尾就上260。
除非trump當選/瀨死唔走

牛軍..趕盡殺絕

MIKI 升撚到
mola mola

呢句真..屌佢老母
係咁升

破產

收250可以退場了

係超牛

屌埋佢老豆
家姐細妹阿哥細佬爺爺嫲嫲公公婆婆

hi 好友 (1)

牛一開始咋，個個唔撚信

max 有可能dji 28100

今星期